同啲永遠只係諗自己嘅親人相處真係好辛苦！

有個仆街呀哥永遠自私 諗住自己
人幫佢就得 佢幫人就唔得
我寧願唔撚出世 對住佢真係好撚辛苦

知道就死都咪撚幫佢
或者扮幫佢然後跣佢一獲

樓主我同你一樣喎
又係有個只顧自己既仆街呀哥

我同佢一早反左面 , 畫清界線

仲一齊住 好難做得出

未去到呢個位 但將來為樓為錢就唔知